Only know you 洛夫雲 when you let her go...

愈聽愈似